<?xml version="1.0" encoding='utf-8'?>
<langText>

	<metadata>
		<title>
			<index>Le Concept d'amaincissement Suisse de Danny Chandler | MySwissDiet</index>
			<danny>Danny L. Chandler | MySwissDiet</danny>
			<slimming>Concept d'amincissement | MySwissDiet</slimming>
			<partnership>Partenariat | MySwissDiet</partnership>
			<contact>Contactez nous | MySwissDiet</contact>
			<error>Une erreur est survenue | MySwissDiet</error>
		</title>
	</metadata>

	<alt>
		<header>
			<en>Anglais</en>
			<fr>Français</fr>
			<ru>Russe</ru>
		</header>
		<index>
			<drinks>Boissons saines</drinks>
			<proteins>Protéines</proteins>
			<slim>Corps mince</slim>
			<salad>Salade saine</salad>
			<danny>Danny L. Chandler</danny>
			<hands>Poignée de main</hands>
		</index>
	</alt>

	<menu>
		<m1>ACCUEIL</m1>
		<m2>DANNY L. CHANDLER</m2>
		<m3>SLIMMING CONCEPT</m3>
		<m4>PARTENARIAT</m4>
		<m5>CONTACT</m5>
	</menu>

	<index>
		<title>L'INCROYABLE CONCEPT D'AMAINCISSEMENT SUISSE DE DANNY CHANDLER</title>
		<t1>
			Bienvenue sur la page officielle du concept diététique Suisse nommé « &lt;strong&gt;L'INCROYABLE CONCEPT D'AMAINCISSEMENT SUISSE DE DANNY CHANDLER&lt;/strong&gt; ». Je vais vous présenter cette méthode efficace de perte de poids que j’ai conçu et vous en expliquer le fonctionnement. N’hésitez pas à me contacter que vous soyez une personne souhaitant perdre du poids de manière saine ou un particulier intéressé à propager cette méthode dans votre région ou pays.
			&lt;br &gt; &lt;br &gt;
			En vous souhaitant du succès dans vos efforts de perdre du poids,
		</t1>
		<t2>
			Cette méthode de perte de poids est efficace, rapide et saine.
			&lt;br &gt;
			&lt;a href="/slimming-concept"&gt;>> En savoir plus&lt;/a&gt;
		</t2>
		<t3>
			Cette section du site est dédiée à Danny L. Chandler qui a conceptualisé cette méthode.
			&lt;br &gt;
			&lt;a href="/danny-chandler"&gt;>> En savoir plus&lt;/a&gt;
		</t3>
		<t4>
			Nous sommes à la recherche de partenaires qui souhaiteraient développer ce concept dans leur région ou pays.
			&lt;br &gt;
			&lt;a href="/partnership"&gt;>> En savoir plus&lt;/a&gt;
		</t4>
		<signature-title>Créateur du concept</signature-title>

		<get-in-touch-title>INFORMEZ-VOUS</get-in-touch-title>
		<get-in-touch-text>Écrivez-nous au &lt;a href="mailto:info@myswissdiet.com"&gt;info@myswissdiet.com&lt;/a&gt; ou</get-in-touch-text>
		<get-in-touch-button>CONTACTEZ NOUS</get-in-touch-button>
	</index>

	<danny>
		<name>DANNY L. CHANDLER</name>
		<t1>
			&lt;li&gt;9 ans d’études à Zürich, Suisse&lt;/li&gt;
			&lt;li&gt;Suivi d’une formation de 4 ans comme droguiste&lt;/li&gt;
			&lt;li&gt;Formation de 3 ans de directeur de vente et marketing&lt;/li&gt;
			&lt;li&gt;Carrière de 25 ans chez Similasan SA, Suisse (numéro 1 en homéopathie en Suisse et en Autriche)&lt;/li&gt;
				&lt;ul&gt;
				&lt;li&gt;Délégué médical&lt;/li&gt;
				&lt;li&gt;Directeur marketing et vente&lt;/li&gt;
				&lt;li&gt;Directeur général&lt;/li&gt;
				&lt;/ul&gt;
			&lt;li&gt;Langue maternelle : allemand&lt;/li&gt;
			&lt;li&gt;Autres langues : anglais, français&lt;/li&gt;
			&lt;li&gt;Depuis 15 ans développement de différents concepts de santé sur la base de produits naturels et pour le traitement de personnes obèses&lt;/li&gt;
		</t1>
		<quote>
			J’ai cherché des alternatives aux méthodes officielles médicales tout au long de ma vie professionnelle. Non pas pour aller contre ces dernières, mais pour offrir au client un autre moyen de maigrir.
		</quote>
	</danny>

	<slimming>
		<h1>Concept d’amincissement</h1>
		<t1>
			J’ai cherché des alternatives aux méthodes officielles médicales tout au long de ma vie professionnelle. Non pas pour aller contre ces dernières, mais pour offrir au client un autre moyen de maigrir. Un programme qui convenait à mes critères devait être :

			&lt;ul class="text-indentation no-list-style margin-top-20"&gt;
				&lt;li&gt;&lt;span class="glyphicon glyphicon-ok-sign"&gt;&lt;/span&gt;&lt;span class="margin-left-20 font-size-20"&gt;Efficace&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
				&lt;li&gt;&lt;span class="glyphicon glyphicon-ok-sign"&gt;&lt;/span&gt;&lt;span class="margin-left-20 font-size-20"&gt;Sûr&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
				&lt;li&gt;&lt;span class="glyphicon glyphicon-ok-sign"&gt;&lt;/span&gt;&lt;span class="margin-left-20 font-size-20"&gt;Pratique&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
				&lt;li&gt;&lt;span class="glyphicon glyphicon-ok-sign"&gt;&lt;/span&gt;&lt;span class="margin-left-20 font-size-20"&gt;Sans risque pour la santé&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
			&lt;/ul&gt;
		</t1>
		<t2>
			L’un des domaines auquel j’ai le plus porté attention était le patient atteint d’obésité&lt;/strong&gt;. Je cherchais pour lui des instructions simples, efficaces et compréhensibles, qui lui permettraient de résoudre son problème. J’ai défini &lt;strong&gt;simple&lt;/strong&gt; comme quelque chose qui est faisable dans la « vraie » vie, donc pas de calcul incessant et compliqué de calories pour des repas diététiques compliqués à préparer. Je voulais quelque chose que n’importe qui peut appliquer dans sa vie quotidienne. Une méthode &lt;strong&gt;sûre&lt;/strong&gt; que je cherchais était celle qui, si elle était suivie à la lettre, garantirait à chaque patient sans exception un résultat. Enfin, j’ai défini &lt;strong&gt;compréhensible&lt;/strong&gt; comme étant une succession de pas dans le processus d’amincissement qui mènera au succès sans faute. Il fallait quelque chose que n’importe qui peut comprendre sans avoir des connaissances médicales ou sans devoir se renseigner dans de nombreux livres médicaux. Après avoir longtemps cherché et essayé sans succès véritable, j’ai découvert l’existence du concept du régime protéiné que j’ai progressivement essayé &lt;strong&gt;d’adapter aux habitudes alimentaires de l’Europe Centrale et de l’Est&lt;/strong&gt; tout en cherchant à l’optimaliser et le simplifier d’avantage.
			&lt;br &gt;
			&lt;br &gt;

			J’ai travaillé avec des médecins et professionnels de la nutrition. Ensemble, nous avons testé l'impact pratique de nos réflexions expérimentales et expériences négatives avec d’autres méthodes d’amincissement.
			&lt;br &gt;
			&lt;br &gt;

			Nous avons enfin pu formuler un programme, que nous avons nommé &lt;strong&gt;DANNY CHANDLER’S AMAZING SWISS SLIMMING CONCEPT&lt;/strong&gt;, qui remplit tous les critères de réussite que nous nous sommes donnés. Le système est systématiquement &lt;strong&gt;efficace&lt;/strong&gt; lorsque le client respect les contrindications et suit la méthode telle qu’elle est indiquée, parfaitement &lt;strong&gt;sûr&lt;/strong&gt;, exceptionnellement &lt;strong&gt;pratique&lt;/strong&gt; (repas instantanés, donc pas besoin de passer des heures à cuisiner), et les repas &lt;strong&gt;ne nuisent pas à la santé&lt;/strong&gt;, donc pas de chimie (l’élément actif de nos repas sont les protéines à base de lait, soya, petits pois etc).
			&lt;br &gt;
			&lt;br &gt;

			&lt;b&gt;C’est à partir de tout cela qu’a été créé ce programme qui donne au client un outil efficace non seulement pour se battre avec son surpoids, mais surtout pour gagner cette bataille une fois pour toute.&lt;/b&gt;
		</t2>
	</slimming>

	<partnership>
		<h1>Partenariat</h1>
		<t1>
			J’ai décidé avec mes collègues de mettre le programme &lt;strong&gt;DANNY CHANDLER’S AMAZING SWISS SLIMMING CONCEPT&lt;/strong&gt; à disposition de &lt;strong&gt;tous ceux qui s’intéressent à ce domaine de manière sérieuse&lt;/strong&gt;, qui veulent avoir accès sans difficulté à une méthode de réduction de poids qui a été testée avec réussite et que nous avons adapté à une autre « clientèle cible » car elle a des habitudes alimentaires très différentes de celles des États-Unis (pays ou ce concept est né), ou la France (le pays européen où elle s’est le plus développée par la suite). Notre futur partenaire disposera alors de ce &lt;strong&gt;savoir-faire&lt;/strong&gt; précieux, qui lui permettra d’éviter de faire un grand nombre d’erreurs que nous avons logiquement fait en essayant de formuler ce programme.
			&lt;br &gt;
			&lt;br &gt;

			Malgré cela, il &lt;b&gt;ne s’agit pas d’une franchise&lt;/b&gt;, comme il pourrait sembler à première vue d’œil. Notre but n’est pas de diviser nos efforts entres des dizaines et centaines de petits centres, dont le nombre nous ne pouvons, au final, pas maîtriser. Notre but est de proposer le programme à un &lt;strong&gt;partenaire ambitieux, qui souhaiterait avoir l’exclusivité commerciale pour son pays&lt;/strong&gt;, et serait ainsi capable de développer ce projet en grand style. Nos partenaires ne nous payent &lt;strong&gt;aucun droit de registration à l’entrée au programme&lt;/strong&gt;, nous ne les forçons pas à faire des chiffres d’affaires spécifiques, &lt;strong&gt;nous ne leurs déterminons pas quels objectifs commerciaux ils doivent atteindre&lt;/strong&gt;.
			&lt;br &gt;
			&lt;br &gt;

			Pourquoi? Parce que l’efficacité de notre programme de réduction de poids est aussi convaincante que nous n’avons pas besoin de choses similaires. Nous offrons à nos partenaires &lt;strong&gt;un soutien organisationnel ainsi que des séminaires et consultations&lt;/strong&gt; tout au long de la coopération. C’est seulement lorsque l’effet commercial se manifeste que nous travaillons de façon raisonnable dessus, avec but de gagner d’autres moyens pour le développement de cette méthode hors du commun de perte de poids et de changement permanent des habitudes alimentaires.
			&lt;br &gt;
			&lt;br &gt;

			Si vous considérez travailler avec nous, n’hésitez pas de nous contacter et c’est avec plaisir que nous discuterons des détails concernant notre coopération éventuelle.
		</t1>

		<h2>Pourquoi nous</h2>
		<t2>
			Ceux, qui sont intéressés à travailler dans le secteur de la réduction de poids ont de nombreuses questions…
 			&lt;ul class="small-text-indentation no-list-style"&gt;
			&lt;li class="text-justify margin-top-20"&gt;&lt;strong class="margin-left-20 font-size-20"&gt;Le choix de la bonne méthode&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
			&lt;/ul&gt;

			&lt;p class="text-justify ¸small-text-indentation margin-top-20"&gt;Il est d’abord nécessaire de choisir une méthode qui fonctionne parmi toutes les techniques qui existent.&lt;/p&gt;

			&lt;ul class="small-text-indentation no-list-style"&gt;
			&lt;li class="text-justify margin-top-20"&gt;&lt;strong class="margin-left-20 font-size-20"&gt;Le choix du bon produit&lt;/strong&gt;&lt;/li&gt;
			&lt;/ul&gt;

			&lt;p class="text-justify small-text-indentation margin-top-20"&gt;
			Si vous décidez que le régime protéiné est la méthode la plus prudente, efficace et saine de perdre du poids, vous allez devoir commencer avec un produit déjà existant sur le marché, respectivement avec une marque, chose qui fera de vous un marchand d’une marque de quelqu’un d’autre… Ou vous pouvez trouver un fabricant et créer votre propre marque… Si vous aviez à faire cela, selon quels critères choisir un bon fabriquant? Et comment savoir s’il s’agit du bon et que ses produits vont fonctionner? Et si, en théorie, ils fonctionnent, comment procéder, alors que l’engagement du fabricant cesse à l’ instant où il a fabriqué et vendu les produits… Comment les présenter? À qui? Quelle est la clientèle ciblée? Et que faire en cas de problèmes? Les patients ne perdent pas de poids… Ils se plaignent de problèmes pendant le régime… ou est l’erreur? Il y a des produits dans vos entrepôts qui vont bientôt passer date… que faire?
			&lt;br &gt;
			&lt;br &gt;
			Tout cela pour dire que bien choisir son produit ne suffit pas à atteindre votre but.
			&lt;/p&gt;
		</t2>

		<h3>Le choix du programme</h3>
		<t3>
			Il est concevable d’acheter le programme sur un marché de franchises. Vous vous exposez alors au risque qu’il peut s’agir de vaines promesses et que le programme ne fonctionne pas comme promis… Et tout cela alors que les droits de franchise sont payés, vous investissez dans votre personnel et les locaux…
			&lt;br &gt;
			&lt;br &gt;
			Cela nous amène à la prochaine question : qu’est-ce que nous vous proposons dans le cadre du programme &lt;strong&gt;DANNY CHANDLER’S AMAZING SWISS SLIMMING CONCEPT&lt;/strong&gt;? Comment est-ce que nous nous distinguons de notre concurrence?
			&lt;br &gt;
			&lt;br &gt;
			&lt;ul class="text-indentation"&gt;
				&lt;li class="text-justify"&gt;&lt;span class="margin-left-20 font-size-16"&gt;Pas de prépaiements&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
				&lt;li class="text-justify"&gt;&lt;span class="margin-left-20 font-size-16"&gt;Une approche personnifiée et individuelle&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
				&lt;li class="text-justify"&gt;&lt;span class="margin-left-20 font-size-16"&gt;Une assistance professionnelle à long terme, en particulier au niveau de l’application du programme même&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
				&lt;li class="text-justify"&gt;&lt;span class="margin-left-20 font-size-16"&gt;Aide pour trouver un bon fabricant si notre partenaire se décide de créer sa propre marque&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
				&lt;li class="text-justify"&gt;&lt;span class="margin-left-20 font-size-16"&gt;Service de conseil au niveau du portfolio, choix des bons médias de publicité, marketing etc.&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
				&lt;li class="text-justify"&gt;&lt;span class="margin-left-20 font-size-16"&gt;Une supervision médicale et conférences&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
				&lt;li class="text-justify"&gt;&lt;span class="margin-left-20 font-size-16"&gt;Un savoir-faire de 20 ans et un soutien d’une compagnie Suisse sérieuse…&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
				&lt;li class="text-justify"&gt;&lt;span class="margin-left-20 font-size-16"&gt;Et bien d’autres avantages, qui nous distinguent de vendeurs similaires de « méthodes assurées » et « pertes de poids miraculeuses »&lt;/span&gt;&lt;/li&gt;
			&lt;/ul&gt;
			&lt;br &gt;
			&lt;br &gt;
			Vous voulez vous en persuader par vous-mêmes? N’hésitez pas de &lt;a href="/contact"&gt;nous contacter&lt;/a&gt;!
		</t3>
	</partnership>

	<contact>
		<questions>Des questions?</questions>
		<t1>
			&lt;p&gt;Vous pouvez nous joindre à l'adresse courriel suivante : &lt;a href="mailto:info@myswissdiet.com"&gt;info@myswissdiet.com&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;
			&lt;p&gt;N'hésitez pas de nous contacter si vous :&lt;/p&gt;
			&lt;ul&gt;
				&lt;li&gt;Êtes un client qui souhaite perdre du poids, nous vous acheminerons vers un centre de perte de poids.&lt;/li&gt;
				&lt;li&gt;Souhaitez travailler avec nous et développer le concept dans votre région ou pays.&lt;/li&gt;
				&lt;li&gt;Avez d'avantage de questions sur le fonctionnement de ce régime.&lt;/li&gt;
			&lt;/ul&gt;
		</t1>
		<contactus>Contactez nous</contactus>
		<name>Votre nom:</name>
		<email>Votre courriel:</email>
		<message>Votre message:</message>
		<send>Envoyer</send>
		<success>Message envoyé avec succès</success>
	</contact>

	<footer>
		<copy>Tous droits réservés.</copy>
	</footer>

</langText>
